如果Google要重新寫過成個手機系統，應該好似iOS咁唔公開source code

間間廠都亂加呢樣加果樣
搞到碎片化問題嚴重，
同一個系統俾大陸垃圾廠亂改
改到人唔似人鬼唔似鬼
然後為難啲app developer同designer要就咁多嘢

利申：iOS用家，Android developer

原生都幾難用，但順

無野改IT狗就無野撈架啦喎

無得改點加後門

原生還好啦，如果做到我講嘅嘢，我都會轉會

你啱

你諗嘢真係痴撚線，android賣點就係多插件，root機後新天地。

如果google整一個新系統，首先禁止用戶清host，逼你睇廣告

你啱，Android賣點係多後門